所有回憶 都只會得我一個記得

就算我點諗都好
你根本就唔care
係我咁犯賤係咁搵你